---
slug: start
title: 2024-07-06 緣起
authors: [r1235613]
tags: [update]
---
2021年10月26日時，我因為查公車時刻表覺得很麻煩架了這個站的前身，後來我忙於畢業本站年久失修，後來在2024-07-06時覺得應該來修一下然後就更新成這樣了。  
如果你有任何想要加入這個網站的內容可以放輕鬆聯絡我  
會用Git的同學可以直接推PR上來，推PR過的同學可以寫一篇更新日誌在這裡哦  